做緊ubereat 等單好辛苦

有冇巴打做緊

一晚有幾多張單？

不定，暫時最多3單
今晚得一單

香港人都系貪有coupon先會叫ubereat

無補貼撚有人叫呢d貴價外賣

唔排除太古城，九龍塘係有Market。

其實忽略左，d人食貴野系要食埋氣氛排場同打卡

你叫個米之連三星外賣就無晒mood